中文卷3綜合

以08ce 整合托展為例，分析使用潮語同外來語在溝通上利弊：

當年hkeaa考生報告內，
潮語/外來語有幾個-ve point:
-經唔起時間考驗（from listening)
-破壞中文健康(from listening)

但我想問呢2個pt同溝通弊處有咩關係？

另外，想問兩題：
1. 整合要全中marking 先有整合上品分數？
因為一樣以08為例，勁多pts....

2. 時間分配應該點？
近日做都係整合～40-45 mins 時間拿捏唔好，成日超時

Thanks 好想中文考好😭

申請加時
利:有加時

和波咪加時囉 唔係咁都唔知呀？ Ching

無嘢 自膠

申無加時 半場已經炒緊對面幾粒

樓主入science 啦

咁我地有disorder自然踢得慢啲 咁咪需要加時囉

你係咪想講dyslexia

我唔識你隻字